{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001932",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-86581-42-1 (13980)",
        "version": "초판 4쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "사시사철 주말여행 프로젝트",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2017-07-04",
        "domain": "자연관광",
        "title": "거문오름"
    },
    "text": "コムンオルムは世界自然遺産に輝く名所として知られています。 コムンオルムは探訪できる計4つのコースで構成されています。 展望台コースは約1時間かかり、噴火口コースは2時間半かかります。 さらに稜線コースは2時間かかり、太極コース全体は約3時間かかります。 探訪の間、解説者が同行して展望台コースと噴火口コースで説明してくれます。 展望台コースに沿って歩くと、巨文オルムの全体噴火口が一望できます。 展望台に立つと噴火口の中を明るく見ることができます。 噴火口の中には溶岩が流れた方向と名堂であるアルオが観覧できます。 噴火口コースに降りると、噴火口の中で火山活動の痕跡が確認できます。 夏には涼しい風が吹く風穴と溶岩が流れて形成された峡谷、多様な植物を見ることができます。 また、アルオを過ぎると、日本軍坑道陣地や補給路、火田民が炭を焼いていた炭窯などの歴史的遺跡も見られます。 仙屹垂直洞窟の入口を通ると稜線コースにつながります。 稜線コースは案内なしで個人の選択によって探訪できます。 最大400人まで探訪可能で、訪問の2日前までに予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "コムンオルムは何の名所として知られていますか？",
            "answer": "世界自然遺産に輝く名所として知られています。"
        },
        {
            "question": "コムンオルムは何つのコースで構成されていますか？",
            "answer": "展望台コース、噴火口コース、稜線コース、太極コースの4つのコースで構成されています。"
        },
        {
            "question": "展望台コースはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "展望台コースは約1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "噴火口コースはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "噴火口コースは2時間半かかります。"
        },
        {
            "question": "稜線コースはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "稜線コースは2時間かかります。"
        },
        {
            "question": "太極コース全体はどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "太極コース全体は約3時間かかります。"
        },
        {
            "question": "探訪の間、誰が同行して説明してくれますか？",
            "answer": "解説者が同行して展望台コースと噴火口コースで説明してくれます。"
        },
        {
            "question": "展望台コースに沿って歩くと、何が一望できますか？",
            "answer": "巨文オルムの全体噴火口が一望できます。"
        },
        {
            "question": "展望台に立つと何を明るく見ることができますか？",
            "answer": "展望台に立つと噴火口の中を明るく見ることができます。"
        },
        {
            "question": "噴火口の中に何が観覧できますか？",
            "answer": "噴火口の中には溶岩が流れた方向と名堂であるアルオが観覧できます。"
        },
        {
            "question": "噴火口コースに降りると何が確認できますか？",
            "answer": "噴火口コースに降りると、噴火口の中で火山活動の痕跡が確認できます。"
        },
        {
            "question": "夏にはどんな風景を見ることができますか？",
            "answer": "夏には涼しい風が吹く風穴と溶岩が流れて形成された峡谷、多様な植物を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "アルオを過ぎると何が見られますか？",
            "answer": "アルオを過ぎると、日本軍坑道陣地や補給路、火田民が炭を焼いていた炭窯などの歴史的遺跡も見られます。"
        },
        {
            "question": "仙屹垂直洞窟の入口を通ると何につながりますか？",
            "answer": "仙屹垂直洞窟の入口を通ると稜線コースにつながります。"
        },
        {
            "question": "稜線コースはどれくらいの人数まで探訪可能ですか？",
            "answer": "稜線コースは最大400人まで探訪可能です。"
        },
        {
            "question": "稜線コースを探訪するためには何日前までに予約する必要がありますか？",
            "answer": "稜線コースを探訪するためには訪問の2日前までに予約してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 589
    }
}